(獨家)v小隊同屠龍小隊總部地址曝光!!!

推

靜靜地贏唔得既

我太大意

頂 低調處理 拉

拉

推完再拉會點

靜靜地

比人射到入面變蜂巢點算

炸尻佢

架高達搬唔切....仆街樓豬

唉 仆街啦樓主

屌你 累事呀冚家持

靜靜雞贏

好似係西貢

屋頂大大個V字咁揚

靜啦累事撚

sor

裕華國貨斜對面

低調啲

西貢警署

屌 拉

屌 出賣手足

唔好推la

拉啦

屌

做咩爆出黎
快啲report post

Sorry 知你假膠但我笑左好耐

原來屠龍小隊一直滲透咗入去
犀利

窩打老道65號近太平道

收皮啦
靜靜地唔得既

炸左佢呀

西北地區喎 好難攻入去

cls admin please del po

收聲啦

我一定唔會話俾人地知頭目叫林鄭月娥

屌你老母玩撚完膠未呀

來來去去都係自己人打自己人

位置正確，利申已 Fat Check!

個個附和以為撚到狗

靜靜雞啊屌

拉呀

細細聲

靜d啦屌

屌你咩仲講
靜靜雞呀！識唔撚識咩叫靜靜雞呀！

靜啦屌 靜靜地贏得唔得阿DLLM

靜落 拉

隔離有外國勢力

我師傅話嗰度好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知，希望大家安全啦

收皮啦黑警
又帶風

阿仙奴街1號

利申9估

唔好推呀

Jo mud 9 拉

一定要拉

[member ]巴打係咪收錯風？
我果個係
22°17'17"N 114°08'23"E
[/ member]

呃正皮就過主啦

要用最重火力

on9

靜靜地唔得既

check到係佛羅里達州

Diu 叫連仔del po呀！！！！！

仆街 拉

膠post

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

del post啦屌！

靜靜地贏唔得？

樓主。你係咪cls架

靜靜地贏唔得嘅？

20k核彈幾時到？

樓主個名

屌 多得你唔少

我確定正確

靜啦屌

快啲收埋部高達

屌 爆手足地址
做乜咁撚多正皮
成班人食撚左屎
拉

笑左笑埋右

樓主正仆街
推
打錯，拉。

求大家做一樣野 幫到好多手足

你個mon post 狗係傻？佢哋點會信

On9當有趣

你知唔知道你自己做緊乜

[menber]
fact checked
頭先經過樓豬個地址 見到裡面有幾個暴徒食緊飯 出面仲有幾班曱甴巡邏
記得加密 靜靜地贏
[/menber]

醒喎